{
    "Settings": "设置",
    "Common": "基本设置",
    "Display": "显示设置",
    "Proxy": "网络代理",
    "Plugins": "扩展程序",
    "About": "关于 poi",
    "poi description": "poi 基于 Electron {{version}} 和 React.js 开发，是一个开源的跨平台舰队 Collection 浏览器。poi 的游戏行为与 Chrome 一致，原则上不提供任何影响收发包的功能。poi 仅提供基本浏览器功能，扩展功能请等待插件开发。",
    "Database": "掉落数据统计",
    "Wiki": "帮助与指南",
    "Proxy setting": "代理设置",
    "Success! It will be available after a restart": "保存成功，重启软件后生效。",
    "Proxy protocol": "代理类型",
    "proxy": "代理",
    "No proxy": "不使用代理",
    "Proxy server information": "代理服务器详情",
    "Proxy server address": "地址",
    "Proxy server port": "端口",
    "Proxy server requires password": "代理服务器要求密码",
    "Username": "用户名",
    "Password": "密码",
    "Encryption algorithm": "加密方式",
    "file": "文件",
    "Experimental": "实验性功能",
    "PAC address": "PAC 地址",
    "Advanced (require restart)": "高级设置（需要重启）",
    "poi port": "poi 端口",
    "PoiDefaultPort": "默认值：0（使用随机端口）",
    "Allow connections from LAN": "允许来自局域网的连接",
    "Will connect to server directly": "将会直接连接网络或者通过全局 VPN 访问网络",
    "Times of reconnect": "网络错误重试次数",
    "It may be unsafe!": "任何本地重试都不能保证绝对安全，斟酌使用。",
    "Save settings": "保存设置",
    "Save": "保存",
    "All of the plugins": "全部插件",
    "You must reboot the app for the changes to take effect": "关闭或者开启插件的设置在重新启动后生效。",
    "Some plugins may not work before you refresh the page": "部分插件需要刷新游戏页面后才会恢复工作。",
    "Layout settings": "布局设置",
    "Current cache size": "当前缓存大小",
    "Maximum cache size": "最大缓存大小",
    "Delete cookies": "删除 Cookies",
    "Delete cache": "删除缓存",
    "Success!": "删除成功。",
    "Edit custom CSS": "编辑自定义 CSS",
    "NoPermission": "打开失败，可能没有创建文件的权限",
    "Browser": "浏览器",
    "Confirm before exit": "关闭前确认",
    "Set this in the OS X App Menu": "请在OS X顶部App菜单中设置。",
    "Notification": "通知",
    "Enable notification": "开启通知",
    "Enable notif sound": "开启声音",
    "Construction": "建造",
    "Expedition": "远征",
    "Morale": "疲劳回复",
    "Docking": "入渠",
    "Others": "其它",
    "Slot Check": "出击检查",
    "ship slots": "船位检查",
    "Warn if the number of free ship slots is less than": "船位少于此数量时警告",
    "item slots": "装备检查",
    "Warn if the number of free item slots is less than": "装备少于此数量时警告",
    "Layout": "布局",
    "Use horizontal layout": "使用横版布局",
    "Use vertical layout": "使用纵版布局",
    "Split component and plugin panel": "切分组件与插件面板",
    "Language": "语言",
    "Cache and cookies": "Cookies 和缓存",
    "If connection error occurs frequently, delete both of them": "如果经常猫，删除以上两项。",
    "Themes": "主题",
    "Game resolution": "游戏分辨率",
    "Use certain resolution for game area": "设置固定分辨率",
    "Input address": "输入地址",
    "Set as homepage": "设为主页",
    "Zoom": "缩放",
    "Zoom level": "缩放比率",
    "Panel area": "面板区域",
    "Screenshot Format": "截图格式",
    "Screenshot Folder": "截图目录",
    "Cache Folder": "缓存目录",
    "Advanced": "高级设置",
    "Advanced functionalities": "高级功能",
    "Disable Hardware Acceleration": "禁用硬件加速",
    "Editing DMM Cookie Region Flag": "设置 DMM 地区 Cookie",
    "Prevent DMM Network Change Popup": "屏蔽 DMM 网络变更警告",
    "Use SVG Icon": "使用高清图标",
    "Enable Smooth Transition": "启用平滑切换动画",
    "Use Gridded Plugin Menu": "使用网格式插件菜单",
    "Plugin update": "插件更新",
    "PluginUpdateMsg": "有新版本。请更新插件。",
    "Check Update": "检查更新",
    "Install all": "全部安装",
    "Update all": "全部更新",
    "Disable": "禁用",
    "Enable": "启用",
    "Outdated": "过期",
    "Update": "更新",
    "Updating": "更新中",
    "Latest": "无更新",
    "Remove": "删除",
    "Removing": "删除中",
    "Removed": "已删除",
    "Manually install": "手动安装",
    "Install plugins in settings": "在设置中安装插件",
    "Plugin error": "插件错误",
    "PluginLoadFailed": "的加载失败了。可能存在兼容性问题。",
    "Notify when expedition returns in": "远征通知提前时间",
    "Notify when morale is greater than": "疲劳度回复至此时通知",
    "Plugins are installed successfully": "安装完成",
    "InstallFailedMsg": "安装失败。是否选择了正确的安装包？",
    "Install complete": "安装完成",
    "Install failed": "安装失败",
    "Install": "安装",
    "Installing": "安装中",
    "Installed": "安装完成",
    "Reinstall": "重安装",
    "Error": "错误",
    "unknown": "不明",
    "Install directly from npm": "直接从 npm 服务器安装",
    "Input plugin package name": "输入插件的包名",
    "Drop plugin packages here to install it, or click here to select them": "从文件安装插件。\n你也可以把插件安装包拖进来",
    "Drop plugin tarballs here to install": "将插件安装包拖至此处安装",
    "Select npm server": "选择 npm 服务器",
    "Open plugin folder": "打开插件目录",
    "Search for plugins": "查找插件",
    "Repair plugins": "自动修复",
    "Connect to npm server through proxy": "使用代理连接至 npm 服务器",
    "Developer option check update of beta version": "开发者选项: 检查 beta 版插件更新",
    "Automatically update plugins": "自动更新插件",
    "Other settings": "其它功能",
    "Boss key": "老板键",
    "Press the key, or Esc to cancel": "等待按下快捷键中，或按Esc取消",
    "Disabled": "快捷键未设置，点此处设置",
    "Display \"Tips\"": "显示“小提示”",
    "Stop Loading When Game Loaded": "游戏载入完成后停止载入页面（适用于直连与不怎么务正业的代理的用户）",
    "Create shortcut on startup (Notification may not be working without shortcut)": "启动时建立快捷方式 (禁用后通知可能不会正常工作)",
    "Show network status in notification bar": "在通知栏显示网络状态",
    "Volume": "音量",
    "Data version": "数据版本",
    "Update data": "更新数据",
    "Display Final Stage Notification": "显示最终战提示",
    "Display Event Ship Locking Notification": "显示活动锁船提示",
    "Switch to Plugin Automatically": "自动切换至插件",
    "Enable autoswitch for main panel": "允许自动切换至主面板",
    "Enable auto switch": "允许自动切换",
    "Keep plugin process running in background (re-enable to apply changes)": "允许插件进程常驻后台 (重新启用插件以生效)",
    "Safe Mode": "安全模式",
    "Poi is running in safe mode, plugins are not enabled automatically": "Poi 运行在安全模式下，插件没有自动启用。",
    "Enter safe mode on next startup": "下次启动进入安全模式",
    "Display tray icon": "显示托盘图标",
    "Send data to Google Analytics": "向 Google Analytics 发送统计数据",
    "Current version": "现在版本",
    "Check update of beta version": "检查测试版更新",
    "Performance Monitor": "性能监视器",
    "Monitor on": "监视器已打开",
    "Monitor off": "监视器未开启",
    "TOTAL": "总计",
    "Default": "默认",
    "Vibrance": "半透明",
    "Custom background": "自定义背景",
    "No background image selected": "未选择背景图片",
    "Deploying, please wait": "部署中，请等待",
    "Quit app and install updates": "退出以安装更新",
    "DirectoryNotAvailable": "为 {{path}} 所选择的路径无效。",
    "Who Calls The Fleet Database": "「是谁呼叫舰队」数据库",
    "Show shipgirl avatar": "显示舰娘头像",
    "Open plugin in new window": "在新窗口中打开插件",
    "Apply changes": "是否应用更改?",
    "Game page will be refreshed": "游戏页面将被刷新。",
    "GPU Status": "GPU 信息",
    "Feature": "特性",
    "Status": "状态"
}
